ssp 大家要保持安全距離 睇落又開始夾人

唔好離犬太近

保持安全距離

保持安全距離

保持安全距離